求FC 呢影片係咪真 ? 拜登講美國史上最廣泛欺詐組織

成個月前嘅影片.. 可唔可以查證到呢段影片係咪真 ? 係咪拜登自己咁講 ?

定係佢口吃 發音唔正 ?

"We have put together I think the most extensive and inclusive voter fraud organization in the history of American politics"

“我認為我們已經組建了美國政治史上最廣泛，最廣泛的選民欺詐組織”

開始覺佢比人控制住

不斷發出求救暗示

係真，選前已經傳緊，當年係到底老人痴呆講錯野定真係爆響口就唔知啦～雖然2種都係同樣惡劣

鬼拍後尾枕

即係唔止講過一次。

擺明鬼拍後尾枕

鬼拍後尾枕講左出口既永遠都係真話

個人認為係set陷阱俾Trump踩，一查佢就知賴野